突然有錢 你問我答

有屋企人過左身(唔係直係)
袋晒佢身家 兼有三層樓 一寫字樓單位
本身仲諗緊彩虹居屋 而家好戲劇性
不停提自已要謙 唔好有錢冇品 唔好變

岩岩俾左一千個就退休 睇住我大既看更伯伯

俾小小我得唔得？

點解比晒你

巴打唔好講呢d

捐比狗會

私生子

介紹下過左身個屋企人同你地咩關係

on撚9

因為佢冇仔女
我細個己經成日同我玩 帶我踢波睇波
我有去外國探佢 佢得一個人住
病個時我多去探佢 但我從來唔知佢有咁多錢
都知佢一定唔窮 但冇諗過會發生咁既事係我身上

咁勁 俾一球野我投資

no la

我屋企人兄長

唔好講呢d

嫁俾你ok?

有錢就好好投資

葡萄

巴打你穩打穩扎諗下點賺錢
如果有家人親戚要求分身家千祈唔好理
利申：我老母非常貪錢連自己個仔都呃

巴打養唔養狗，汪汪！

巴打
我應該點做？？
唔識 係咪應該搵書睇下？

唔好郁啲資產一排
冷靜吓先

包養我ok?

又話你問我答 又話唔好講呢啲 定你純粹想話俾人聽你有好多錢？

我都想學下投資丫
我希望幫我屋企人買番層樓先
佢地做左逆按揭

搵書睇 多d睇下市場更況 有咩發展搞下生意仔

斷估你唔會坐吃山崩掛

唔講呢啲 可以講邊啲？

居屋逆按？

買多舊磚頭

只係想搵d唔識我既人 頃下
舒發下
唔係曬命 唔係咩
我會保待謙恭

慢慢擺係到先啦d錢 急唔黎 慢慢諗
財急不入門

你可以將啲樓問下地產代理試下水溫

比五皮我得唔得

講得好。

全都簽左租約冇咩得點郁 個寫字樓租左俾間細律師行好多年 全家都好熟 唔會搞人地

同屋企人住紅磡

lm睇乞衣黎乞錢

唔知講唔講俾人知好
怕大家關係變

得家人 女朋友 同一個好好好兄弟知

女朋友知祝你好運

小小錢就收埋啦

比個看更都1000萬 樓主到底袋左幾多

我地拍左四年幾 都知大家咩人架啦
多謝巴打關心

比一皮我ok

一千蚊炸
由細睇到我大 有時見佢巡樓好辛苦

唔知咩叫一千個？

on9

咁似the time d 情節

其實我仲番緊工…………
工真係唔係好想番

咩學歷

這些機會......

買樓 投資

學投資 錢滾錢 跟住唔使做

可唔可以捐d錢俾慈善機構

濕9 top up degree,

佢用（個）係量詞呀ching

做善事，唔好覆我唔好講呢d
發財立品

呢d要問下屋企人

捐錢就一定要架啦唔洗太多，之後個啲先做投資

啲錢唔係你架咩 咁都要問

當然你自己能力內啦
問屋企人即係幾萬蚊起跳？

樓主前世一定做左好多好事
祝你今生今世都可以平安渡過

要商量下既都

多謝您

幾萬蚊係可以既 但我想俾d真係有用既人

痴線好羨慕
我借咗十皮比人都收唔返

我女朋友呀爸有小小煩
即刻叫個女唔做 叫個女請佢地去日本
其實啫係叫我請

我係好彩
本身邊有錢 借一千俾人都要諗過度過

唔應該比你女朋友話比佢屋企人知

依家就咁 遲啲肯撚定變本加勵

飛左佢啦，咁既屋企人有排你受

本身有無做野？如果有，準備辭職未？

你是咪傻架，
以後當你提款機咋，基本上連女朋友都唔會講囉，
最多講十份一，以後你有排煩了。

可唔可以救下我
新年係澳門輸身家
雖然成副身家得1萬

請我做助手，24小時on call 想叫雞我一手包辦

可唔可以俾廿蚊我搭車

公平咩

agger 即刻現形

女朋友屋企都知 你死撚緊了，早飛早著

二話不說就叫人請去日本，咩人來

仆街了 要孝順佢地駛乜講佢知

更係扮窮

二十份一好啦，同中六合彩一樣，任何人都唔應該講

真係蠢 就算俾女朋友知
咪最多講中六合彩二 三獎
送樣野俾佢
你都係唔適合投資架啦
容乜易俾人呃身家

傻仔同條女講

純文字討論？

同埋你女朋友都有問題啦，佢知就算啦，佢講埋比老豆老母知做咩

投資落我度，我幫你買個DataCenter，令你每個月固定有幾十萬收入。

驚唔驚 會飛來橫禍？

畢竟都係發死人財

會唔會捐番d出去？

沒眼睇,大家諗定將來佢衰左如何關懷下佢(連登有愛)

講唔講得現金連樓值幾多球
份工係hea, 咪一路做住，一路諗將來點運用呢筆資產

會唔會重課打機？

巴打你有錢要自己小心 唔好亂請 女朋友都唔應該講
唔係話識幾年就知咩人
問題你同佢大家都未試過一夜暴富
你又點知佢會點利用你
你自己好自為之

樓主玩完

..........

呢類post 大部份都係FF，等人開心下咪算

有冇興趣入股下我公司仔呀

比條女呃哂啲錢 你問我答

樓主咁撚蠢留名等睇畀人呃哂副身家

笑死

圖都冇張

窮不過一生 富不過一刻

唔好曬左個親人留俾你既野！

無乜嘢好問。。。
但呢啲係咪要還下神，個心安樂啲

一收到錢KEEP住扮窮都唔識

仲唱通街....

衰D講句....比人呃哂都事小....小心命仔都冇埋

dad

工係he's hea地
但今朝得十一度起身個下

女朋友d家人

我建議你當冇事發生

有朋友有類似經歷
佢大伯無兒無女
由細到大好錫我個fd
因為癌症過咗身
平安紙一早寫咗話將所有資產比晒我個fd

幾年後佢敗撚晒所有野
包括一層樓同大量現金
睇住佢拎到筆錢之後大花筒不斷買野洗錢
到最後一敗塗地仲衰過本身未有啲資產

樓主唔好步佢後塵

我同女朋友識左十幾年 拍左四年幾
佢好好的
佢屋企人就ok啦
多謝大家關心

多謝提點

你個人應該唔係好醒。keep住收租，返下工享受下好啦，唔好再太多無謂野。

最多有少少閒錢，按左一層，再買多個單位慢慢增值算，千奇唔好搞生意、玩股票之類。

你個朋友唔死都冇撚用

我行得正企得正 一世從來冇做過對唔住良心既事

淨係租晒d單位出去都夠你洗

多謝巴打提點 會引以為戒

真心唔識做生意 多謝提點
不過細佬好想有架車 諗緊

我淨係想買部番新Mac book

巴打搵緊幾錢一個月

Go

帶我踢波ok? 我都細細個

害撚死佢呀

係囉 撚識呢d我

俾一千個看更

錢可以令你起飛
亦可以令你歸零

繼續收租，按一層再用嚟供多層
買野可以豪少少，夠錢養架歐洲車，如果唔亂洗買名牌同賭嘅話真係夠用成世
當然要繼續做野唔好一朝得志啦

幾歲

兩個金額都好唔合理

有冇衝過紅燈

平租寫字樓比我得唔得

你女朋友知唔知你係蘭桂坊食女

唔係好想搞uncle d物業… 好似唔respect佢咁

拎去配售創業版新股 要你咁多錢先做到

小弟26

收租夠過世有凸啦

有……… 但呢樣我良心都ok既

寫字樓係個世伯用緊架 對不起

我冇

真面目

完全唔識股票 得小小HSBC

巴打有冇諗住讀書
學埋d 偏門投資
不知直接讀個mba更實際

咁都應該既……………

借錢黎交學費ok?

之前啲post係咪你開，食唔少囡喎

那些物業每月有多少收入,能否用來供多一個單位?

冇諗住讀書…
但想番番中學收平人工教波

唔好心諗自己有錢就亂咁fing
好多忽然富貴嘅人因為咁搞到破產，仲窮過以前

btw, 你條女同得佢屋企人講 睇嚟你都有排受
早啲斬纜好呀

話畀人知你有錢=叫人搶你錢冇分別 差在用咩手法坑你一筆。
你女朋友屋企人已經係例子
巴打睇路，即使識左好多年既人，都可以因為貪念而改變。唔使睇新聞都見好多為錢傷感情既例子啦

我睇個個都有萬尾 有個新小小有會所既有三字好似
我唔係好想搞個d野其實…

不可能 好愛佢

唉 我明 所以我只講左俾信既人聽

地址？

唔好傻 今日你請得佢去旅行
他日就會叫你養佢過世 瘋狂撳你水魚
搾乾搾淨就叫個女搵過個
呢啲仆街父母見唔少

明明得你屋人同你女朋友仲有個好朋友知，點解依加女朋友屋企人都知？已經聞到陣出事既味

巴打，老實同你講，現階段唔好信任何人住，而家呢個世界消息好發達，你講左比女朋友知，女朋友又講左比屋企人知，你唔會知D人可以順藤摸瓜到一個咩既地步然後呃哂你D錢，D錢係自己都仲可以話抵死，話哂係個uncle 留比你，有咩唔見左就良心有愧

利申: 破過兩次產，兩次原因都係比親人呃

你跑得快唔快

但你女友就講曬比佢屋企知
佢屋企就唱曬比全女家知

留名等睇分身家
因財失義 你條女啲屋企人仲要咁快露狼相 好自為之

咁唔熟個d我就真係直接reject都冇問題既

世途險惡 一定要小心果d叫你夾份做生意 /投資既意見
唔識果方面既最多唔做
反正你而家打份工都夠生活
加埋收租都夠過世啦

拎少少錢買啲一直想買好耐既野 之後孝順下父母 不過女朋友既父母就真係市儈咗小小
其實有一筆錢係度唔一定要郁佢既 慢慢諗清楚 唔洗急住要點用既

個人覺得有資源可以去試多d
有冇打算去轉英國

定存？紐澳紙有5%+

你今次手尾長
點解要俾佢哋知

多謝巴打

去英國做咩？？？？
我想睇Arsenal 但都唔平

希望呢筆橫財可以令你成為更好既人

咁我都諗住同呢個女仔一世
冇得暪架wor

多謝您 我會記住

洗唔洗幫你開定新po

比女友一家呃晒d錢 你問我答

女友好好唔代表女友家人都好好 好撚多貪錢既仆街

我可唔可以買Ps4 VR

借十萬俾我還債好無？ 我先21歲好辛苦

巴打你唔識股票又想玩下投資就債卷穩陣啲算啦

佢媽ok 呀爸係貪d小便宜既會

19degree 廢到1000個同1000既分別都唔知

認真可唔可以送500$洗下

利申:窮拎

防人之心不可無 害你嘅可以係你最親

呢D只係前戲
貪心既人係貪無止境永遠滿足唔到佢地

Agger

無國界醫生

樓主講比咁多人知祝你好運

結咗婚都未必係一家人啦
更何況未結

利申：身邊有個真實個案，身家冇左一大半

巴打，提多個有用既建議比你，可能聽落會好ON9

你最好係自己每日起身就望到既地方 (例如床頭/ 電話wallpaper) 寫低或者cap低對自己既訓示，每日都提醒住自己唔好忘本，寫既野可以好ON9，你鍾意歌詞又得，詩又得，自己寫既野都得，總知要你一望到就要記住自己既原則

呢D係我睇書學番黎，最過癮係不論係心靈類定係教人投資財經個D都有教呢樣野，我諗佢教得一定有佢既意思，所以我都有跟住做

淨係收租 將D現金定期都夠過世啦
隨時供多層樓都得
洗咩搞咁多野

巴打月入分分鐘有6位數
呢d 小數目
但我真係覺得讀書係必要

搵地產探下價
Quit工
中出即飛
嘆世界

btw 呢d真係電影劇情先有

個看更伯伯
你睇唔明我都唔知係我表達能力有問題 定你理解能力有問題…
不過我相信正常人都會明 都會get到
你平時係咪要人講野句句都好完整 好清晰先會唔理解錯
如果係既 對不起

good idea巴打 我媽咪後生有幫開

認真 借10萬黎應急 分4年還比你

重點係佢可能覺得你呢一筆錢係橫財
唔係白手興家賺返嚟
所以hi下油水有乜所謂

我真係有呀！！！！！ 入左係google keep 日日彈岀黎

敢唔敢發誓
唔係唔想信你
係驚自己做左真心膠比你笑

其實你1000後面加個，就無事

可唔可以送500$洗洗
銀行得返200$

我聽到律師黎我屋企講個下 我全家靜晒
佢問左幾次有冇唔明都冇人識答佢

唉點解我唔係你

被無視了

有冇兄弟姐妹
放心儲定左一筆先
過十年左右佢地會叫你比錢
你唔比就係親友面前唱你

有冇捐下錢

對唔住丫
但我唔想咁 唔俾冇視你
sorry

有細佬感情好好 100%放心

覺得樓主會比人呃晒d $

有巴打提意無國界醫生

500$ 當做下善事

都係個句留定100萬將來比佢老豆老母

借200黎起機
起完即還

巴打，勸你真係唔好再比咁多人知你突然致富啦，唔係就會好似上面d巴打咁，問你拎錢架啦
btw.發財立品，捐萬幾千比無國界個d啦

有啲人中左六合彩都會捐一筆 好似係

btw捐比聯合國會唔會比較好

我都有呢種感覺，所以提樓主唔好亂信人

可唔可以識下你

你講1000蚊咪得 隔開個字已經表達到你講既野 1000個同1000爭4個位
講咁多野都掩飾唔到你表達能力問題
唔講啦 good luck啦

大約幾多cash留左比你
錢拎到手未
家人有冇問你拎

我係你就唔郁d錢住 扮下窮
靠果幾間屋 寫字樓收租都夠fat

btw巴打養唔養狗？ 汪汪！

三唔識七叫人借十皮八皮應急個啲係咪無撚腦

辭職是常識吧

Post主個少少錢，有咩好討論

cash唔係好天文 我知佢有d俾左佢ex女朋友

收租安安穩穩過埋下世

我想買車
個p牌冇揸過

買架車仔玩下都冇壞，有閒錢可以供多個車位

如果3層樓當收租好啦
如果多cash可以搞下基金 每個月出糧比自己

GTR

有咁多錢
去酋長球場買vip飛都得啦

如果揸GTR 死左啦

唔可以咁暴發戶既…………

咪就係 老夫老妻幾廿年又好 親生骨肉又好
再深嘅關係都可以因為利益反面 大把辦你睇
律師上屋企講暪唔到屋企人就無計
自己爆出去就真係超級大傻仔 自爆嚟有咩著數？
天降橫財根本除咗自己任何人都唔知得 知親都無好嘢
江湖救急駛錢救人都算 無情情比人知你疊水等同拿屎上身

你而家考教練牌
過去教阿狗啦
唔想再見到死老野呀

女朋友就係我屋企人
係我唔如意既時候 有人追佢 佢都一心一意對我 接濟我
我決不負佢 佢屋企人我都會忍讓 同其實佢屋企人都冇咩

我支持雲爺爺

繼續吹

所以成日提自己幫到人就幫
做好事就會有好報

你係一個好人黎

旅行都叫小便宜
小時偷針 大時偷金呀

送200$ ok?

俾我就繼續收租，現金拎1半買股票收息
平時就做下義工/做運動過日晨
一頭半個月就去下旅行，有精神有本錢就去見識下世界啦
股息/租金應該夠日常洗費啦，現金另一半就儲起好投資好，留黎俾屋企人退休/應急

錢千祈唔好過人手，亦唔好周圍借錢俾人
除左一定收唔返外，仲會搞到周身蟻

利申：窮撚，每次入馬會買六合彩都會諗中左點洗

我一開始睇都咁諗
屌你老母 1000個？比個看更
原來係1000千蚊 請善用，

死乞衣 好肉酸

認真，你想點先？
想求唔休做，定要大富大貴有財有勢？
你本身都唔係果d 人就唔好諗咁多
有物業放哂租，搵份有意義ge 工返
唔可以游手好閑，一係學下點做小生意，飲飲食食果d 穩陣野

千祈唔好話俾人知啦，
你真係冇見過錢ge 魔力，d 人見到錢就可以人格都唔要，話知你識佢幾耐有幾親，愈親果d 真係愈恐怖愈失望，你女朋友果d 真係小心d, 女方屋企人果d 無理要求真係唔好應，一次就陸續有黎，條女都要好好觀察，如果對你愈黎愈好，又辭工等你養果d 真係要諗下係咪過人世，雖然你有能力咁做，都係果句，就算拍左幾耐，識左幾耐，有幾親都可以為錢出賣自己

4年情咁就變左交易

講錢傷感情

你真係睇路，條女可以接受，但一定要係女方家人上面俾條底線自己

當無事發生過最好 有錢使得鬼推磨 如果你身邊既人好貪就會引起好多混亂 比最親既人知道就算啦 同埋趁有錢既時候搵下你想做嘅野做 例如環遊世界/助養兒童等等 趁唔使擔心經濟狀況既時候好好搵唔同野試

真係收下租過世都夠
自己揾d唔辛苦既工翻下消磨時間
可以考車牌買車做下uber
幾時收工開工又得
又有人同你吹下水
同女朋友略略帶下話有樓收租 夠錢同佢結婚過世咁咪得 最緊要佢信你 唔使一五一十交代哂佢知知全副身家有幾多

咁多位 我要做野先

我建議你去再讀返書，補下中文

樓主買架100d

岩岩望一望 原來tesla咁貴

咩黎

睇黎樓主好撚蠢
女人都好信?
除左至親
女朋友咋 結左婚咩?
簽左紙都可以分你一半身家呀
愛情係麻目
但睇黎你俾條女溫到懞左 冇理智
你而家有既係錢同將來
唔係叫你飛左佢
但呢個係一個睇清楚佢同佢屋企人既機會
個個女人都想飛上枝頭
就unun腳唔使做
佢仲要已經即刻同屋企人講
者係遇左騎住你..隨時吉穿埋個套
等你有套都中出 有埋迫你結婚
對女朋友好係應該
但你咁樣同引蛇入屋係冇分別
唔知你係咪吹水
但我想講既係 防人之心不可無
就算最親亦都可以出賣你
d師奶劇呀 每日係香港都上演緊
你窮又窮過 有機會而家你仲想番番去以前?
你自己好好諗清楚

去第二個國家買吓樓仲好啦
香港已經有物業，係時候放眼世界

投資畀科研

香港靠你

先人有無咩願望？ 幫佢完成佢？
成立基金紀念佢？代佢捐錢返佢母校？

民族黨都靠哂樓主

有 已經安排左
未有錢到咁誇張

有無諗過點守or錢搵錢 ？

女朋友提意我考番個agent牌 自己識唔洗靠人
我都覺得ok

Sad bro

有無detail

有啲人 可以共患難 不能共富貴
自已睇路
唔諗就strong hold 反正堆嘢又唔係自已搵

good luck

不如課金俾長毛選特首

我屌你老母呀死乞衣 抵你一世窮添呀
祝你銀行唔會有超過500$剩

投資學嘅角度
見到你有好多野想買 Mac book 車 Tesla ps4vr, 又諗住捐錢 ,去下旅行咁

記住
本金唔可以洗
收入就可以洗

本金洗左 收入會減少
收入洗左 本金無變 下個月嘅收入都係會一樣

好想含你條撚

我都係 但佢屋企人有d睇唔起我

老實講 睇左一陣d 回覆 覺得樓主份人應該都係沉實穩陣形 係香港 有幾個物業 唔犯大錯一定可以好輕鬆咁過下半世 建議樓主諗下自己有無d 咩理想之類 就去實現 但唔好用你總資產既1/10

樓主講到自己咁有錢
拎幾千出黎做善事都要同屋企人商量下先 ？

初初係咪電話搵你話你有筆遺產 ？
有無當佢9up

啊唔係，係P100D，tesla啊

多謝指點

加油巴打
反而個時佢屋企人都有幫下我

唔係架 有信既
同個律師係識既 唔會係個d時候玩喔d

好貴

如果係真
希望樓主唔好睇錢咁重
你親人走左都帶唔走D財富，你都一樣
開開心心過生活就好好啦知足常樂

完全認同 最緊要做番自己

買番件山狗波衫支持下先啦
介唔介意講總數有幾錢

如果突然變有錢
除非你係聖人，如果唔係點都會變
但一定要守住自己良知啊巴打，呢個分分鐘係你既考驗黎

有錢我做乞衣

仲以為係好似電話騙案咁打黎

唔係咁好既…
我想買ozil

身家總共係幾多？

佢講分配同有d咩物業個下真係…
因為我同uncle親都冇聽佢講過

cash不多
但有物業

車位咁貴既

同條女分手啦
就咁睇幾句都知佢娶唔過
有錢記住扮窮撚媾個真心老婆

其實絕大多數人都會係咁

呢個世界變成咁，就算幾有錢都無用

奥燒hea尻

冇左路斯基

條女辭左工未?

一千 同 一千個 爭好拎遠

捐啲俾毛孩守護者得唔得？

係
攞到舊錢唔識洗
個個都係諗就完美
點投資點買樓
攞到舊錢之後就買車買樓以為有大把錢可以亂洗

最好係一拎到舊錢就擺落銀行做定期
三個月又好半年又好
等自己冷靜下 唔好以為有錢就可以亂洗
之後再慢慢開始學投資

紅磡番工 約唔約食飯

美國有 d 片，係講人中 lotto （類似六合彩）後既生活，有大部份都係俾身邊人借錢分錢，然後生活潦倒。不如你搵吓片睇，研究吓。

我就勸你繼續返工先，儲筆租金投資，再買樓。

見你咁有信心
只可以衷心祝你好運到底

比你入多次監?

可以用資產收入個邊嘅數做簡單投資先，等啱位買2800，港交所，或者開個美國戶口買下大路野 重要嘅係，你依家可以興趣當飯食，諗返原本有咩想做，養返好d生活習慣先

記得咪聽買基金！

其實學費呢家野

故事劇情發展到呢到，

應該有個另一個私生子出嚟同樓主分家產。

樓主講俾所謂信任嘅女朋友，
但佢又同佢屋企人講，
呢個已經唔係誠信嘅表現。
到時結埋婚，佢父母叫佢個女同你離婚分你一半身家。你就和味。。
所以就算有身家都要扮窮。。

屌 咁都得
不過 睇下你條女想點
如果連佢都認為你要請既
你就飛左佢啦

咪係囉 周圍唱通街咁

樓主比一萬我江湖救急得唔得

認真 捐20%

我覺得樓主可以試下買車位收下租 唔同買樓 唔洗驚租霸 唔洗點打理 就算價位跌咗都一定冇炒樓咁傷 再捐下錢咁 剩低嗰d啲留係到做不時之需啦

拿我絕對唔係因為錢
Be frd ok?

乜top up 都可以報mba咩

樓上提議買車位都幾好
買樓方面，好多仆街業主係旺區、商業區買細單位再整劏房租出去，rate of return高過買豪宅。不過樓主要積返陰德就唔好咁做
投資方面，之前睇過本書講自製投資組合，買指數基金同債券基金，每年按賺蝕調整，維持基金資產比例平衡，慢慢滾大佢
生活方面，最緊要唔好亂咁揮霍，用d錢讀返過degree或者學自己有興趣發展嘅技能。千祈唔好俾任何人知你發左達

不過我睇樓主應該好快打回原形 講咁多其實想同其他巴打交流點善用積蓄投資

好奇問一句，你uncle生前做咩生意？

你講咗比女朋友知 佢講咗比老豆老母知
肯定唔使一頭半個月佢果邊啲姨媽姑姐都知
你都有排煩

巴打，其實佢身家有幾多錢

就係爭4個位你都信 你智力好打極有限

只知佢退休前係加拿大有酒店 有餐廳

我只知我而家手上既 物業同cash
佢應該分左d股票俾個ex

岩岩resign左
會先去某甲組隊跟番舊呀sir學野
再番中學教波 我既夢相係中學可學界封皇

真係有錢到可以唔洗做野？
其實啲錢 有冇億？

樓主可唔可pm你
可唔可平d放租個單位俾我租黎住

黎緊結婚煩住係邊

認真的

resign走得開心既咪請班同事食下飯囉
正題：佢分左係得物業 咁餐廳 酒店呢
佢幾大 ex都起碼5 60歲啦

祝樓主早日死全家

放心，第日娶呢個女友佢老豆一定至少收你一層樓做禮金，今日叫你請去日本過兩個月叫你請去歐洲，之後環遊世界，準備花生睇佢點勸你早日娶佢個女啦

咁似絕種好男人個劇情既

一齊合資搞生意OK?

佢老豆老母實同親戚街坊唱

請給我三百萬港幣！
我好想移民！

訓撚醒未？

呢個世界其實好撚現實，防人之心不可無啊巴打
一定要記住

ff 痴線佬
死左會留俾你 你邊撚個阿？
uncle 無老婆無仔女無老豆無老母無兄弟姐妹？
定係你以前成日俾佢插屎眼阿？

我都覺 到時大把人想拎樓主著數
唉啊唉啊我個仔部電話壞咗啊，你個部有幾靚，送比我個仔啊 ？
見過呢啲人，成日拎有錢少少fd嘅著數

樓主有無興趣傾下計？
有興趣add我tg
BeautifulDaiSze

係香港買磚頭最穩陣
不過而家樓價處於高位 可以揸住現金留番啲子彈 等冧市時候再入手
如果你舊錢夠大舊 買鋪會比樓更好 升值既爆發力更高
同埋租霸既問題又唔駛咁擔心 可以搵有信譽既aa幫你搞

另外股票基金果d唔好掂啦 除非你好熟 就算買藍籌收息 你睇住個股價chok上chok落人都癲

利申: 屋企人都係用以上方法投資 生活都唔錯

又出黎ff

我幾撚時信 你都on9得幾犀利

禮金起碼食左一大舊錢

已經有租約的了 對不起巴打

咁我教波都有小小既………